旅客徒步入機場 熱心防暴警助搬行李抱小童

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

支那01，不了

假慈悲

班淫蟲係咪連小朋友都唔放過

樓主係hk01 block

性侵幼童

乜差佬做呢啲嘢唔係應份㗎咩

個家人實係收咗錢

話唔定係黑警扮，今日東涌先踢爆咗個讚警察講道理嘅原來係狗

邊個做成緊？？

假人假意

睇來做乜

看圖說故事
我見到既係佢地拖行市民喎

自己攪出嚟嘅屎自己執有需要讚咩？

尋日仲扑穿左個小童個頭添

自己伙記啲老婆仔女…

對唔著 依家D狗隻係我心目中做乜撚野都唔順眼架喇!!
放開那小孩呀! 死變態!

You guys are well paid for it

一件事就洗白到 咁抵？

大陸遊客?

有咩特別? 定係十年先發生一次

擺明專登安排

搬架BB車就可以用圍打鳩市民

五毛block

好少事喎，黑社會都會買旗做善事㗎